「公屋仔脫貧」你愛滑溜的官燕 我愛食滑強

你愛滑溜的官燕 我愛食滑強
你愛食日本的米 我吔大陸貨
晚飯好貴 食印度咖哩雞
跟你一起 像背叛我的銀行

你要食味千黑店 我會食定塊薑
叫野食落單一刻 我會淨食強
慳左晚飯 從心低底裏面拍掌
我住公屋囉

唔覺得
公屋可脫貧
溝女都不敢約你上我屋企過
驚得知公屋身份的我無特長
瞞鳩你咁耐 中出你中出到有左 才理想
中出一個人 不管公屋仔出生失禮的境況
都生得 公屋仔終於找到新方向
如今插富婆 終於這公屋結束
今鋪我加單叫餸

冇番教會 唔係弱 太無聊 鳩作
721係警黑 一世都 會記得